點解今年咁熱？

上年一定冇咁熱
有既話69、612、71都冇咁多人啦
更何況親身感受過上年呢d日子都冇話熱到做唔到野

上年都有唔小日子係天陰陰 唔猛太陽 有d風咁
屌你今年一係就勁猛太陽一係就落雨落到狗屎咁

因為大陸停左咁耐工,
而家加產咪咁

難得大陸停工有藍天居然吹奏陰天既日子

天文台點做野 搞到咁熱

大陸停工 除非落大雨如果唔喺日日藍天白雲

原來因爲咁

關大陸停工咩事
係咪因為之前停工
而加做返多啲
所以排放多啲二氧化碳
但係啲熱會吹到嚟香港咩？

因為全球暖化